# Test recrutement Porsolt

L’objectif de cet exercice est de déterminer le métier d’un candidat à partir des informations sur ses compétences.
Clusterign non supervisé et prediction des métier  manquants dans la base de données.

